SM我屌你老母 整d咁難頂嘅造型比Red Velvet??!!

得irene carry到

睇到真係嚇親

都唔係第一日係咁啦 仲未慣？

irene世一

上一次頂唔順應該係Dumb Dumb果陣

次次都好難頂 之前扮水果仲柒啦

好正wo

SM美術指導古靈精怪

呀婆LOOK 幾夾IRENE

幾靚女比SM搞一搞咩仙氣都冇啦

係

金毛靚

佢地早幾年啲風格仲奇怪

村姑look

除左RBB 其他 D預告都好7

個造型襯晒驅風老妖嘅年齡

我正式宣佈南韓第一仙係IRENE

第二張啲眼鼻面形成排一樣膠樣
Irene整容膠都算
連禾災都越來越變曬樣搞到成個gf yerin咁

六永今次有d遲

唔係不嬲加咩

我老婆真心正